又輸唔到

車路士是最勁

好廢呀

轟路士

我認車廢 所以唔好燈利